黑警畜龍成功爭取打擊樓價 1. 新地 2. 恒基

狗已搞
1.SHK (Yoho town, Yoho Midtown)
2. 恒基 (新港城)
3. Incoming

聽日可能係
信和奧海城(維港灣、柏景灣、帝柏海灣同埋帝峰·皇殿)

黑警做到689、777不能做的事

1.SHK (Yoho town, Yoho Midtown)
2. 恒基 (新港城)
3. 房協 (雅景臺)
4. Incoming

1.SHK (Yoho town, Yoho Midtown)
2. 恒基 (新港城)
3. 房協 (雅景臺)
4. 嘉里 (現崇山) 新增
5. Incoming